粉嶺 超級區議員 劉國勳 對隔離營一事不表反對

現型了。

推

1.29 抗疫三罷 我地同醫護一齊罷！

禮義廉喎

露咗咩底

大家投票，醒未？

劉國勳出緊糧，咩都唔做。

藍絲後悔未？

佢區議會輸撚咗啦

佢無得翻身架啦

除非同陳克勤爭

屌，佢重有一年，唔撚洗做？ 白出糧？

Solomon

即刻同藍絲講條撚樣支持

你係咪搞錯 d 咩
奶共狗唔反對咪正常
條友自己都好似住粉嶺
佢都要硬食

1.29 抗疫三罷 我地一齊罷！ 齊上齊落

仆街劉國勳，自己住華明村都縮。班公公婆婆今次俾你害死！

區議會輸左想報仇

佢仍然喺超區議員噃

之前傳過係佢建議暉明邨架
但佢到呢肯都冇出嚟澄清過

有同事老母獲獲都投劉議員
由支那鮮肉投到而家變肥豬肉
呢次暉明呢單野聲都唔敢聲

有金執咩

食屎狗

佢住祥華村 粉火個邊

條友卸膀喎

佢冇寫佢冇建議

佢話有人抹黑佢喎

呢個係立法會議員嘅位嚟
唔係區議員

冇咗區議會議席嘅佢 只可以做埋今屆

流國糞連區選都輸無得自然當選，淫賤聯自己去乞票啦

幫佢宣傳啦

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

麻煩文宣推到藍絲見到

應該係講緊露畀班藍絲睇啫
正常人點會唔知班人係奶共禽獸吖

識人住附近既 快手 長輩圖攻勢

係喎，班獻世派成個星期冇見過人，死哂呀？
香港一出事就現哂形，麻煩大家記住，半年後又有選舉

露咩底吖
配票配到咁撚樣
班藍屍4年後仲記得咩

起碼有嘢可以提
同埋今次佢哋連火都放埋
我諗冇咁易唔記得呱

sor,俾錯負皮

佢老豆老母住欣盛

一早知係垃圾

現在住牵晴

立法會選舉要煲大佢，
幫民建聯宣傳

Post 上粉嶺之友啦

傳左幾日啦
係fc唔到姐

佢落左選，肯肯定係玩完了。而家等緊政府派公職。你話呢？

佢區議會輸咗
但佢仲係立法會嘅區議會（第一）議員
法律上政治上一日掛住銜頭都有義務處理問題

*區議會（第一）唔係大家講嘅超區*